新海誠回應《鬼滅》取代《你的名字。》 坦言不甘仍會努力

日本一連三天假期昨日結束，進一步帶動了《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》的電影票房，於當地上映第39天，昨日已破259億日圓（約19.36億港元），超越《魔雪奇緣》（Frozen）創下的紀錄，攀上日本影史最賣座電影第三位，將打破第二位《鐵達尼號》（Titanic）的262億日圓（19.57億港元）成績。

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》將改寫日本影壇歷史，要打破宮崎駿名作《千與千尋》創下達308億日圓（約23億港元）的史上冠軍紀錄可謂沒有難度，上星期累積票房亦超越收250.3億日圓（約18.71億港元）的新海誠代表作《你的名字。》。對於《你的名字。》的票房已被超越，新海誠今日在Twitter留言：「吓...已經？笑」。新海誠驚訝之餘，亦坦言感到不甘心，但他心明娛樂就是不段要被改寫，並說：「會盡我所能，繼續努力去製作好電影。」新海誠獲大批網民留言打氣，並表示期待他的新作能早日上映。

另外，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在香港及台灣也票房驕人，香港勁收逾2,400萬元，有望本周內取代《乜代宗師》成年度票房亞軍。台灣方面，總票房破4億新台幣（約1.1億港元），已榮登當地全年冠軍。

誠哥你冇輸到

其實你的名字都唔係話好睇

兩套都咁上下

誠哥才沒有輸他戰鬥到最後了

熱潮 冇睇開都會去睇.

你的名字觀眾群都係集中情侶同少女到

算把啦 再兜只會更咁肉酸

你的名字 配樂好聽 , HIT 好多

你的名字都好睇嘅，中間先twist 原來男女主時空唔一樣係堅嘅個下

兩套一9樣

有無咁多人睇

鬼滅好睇d

乜代宗師原來收咁多
總算回到本

真係咁好睇咩